id: 579
question: How much more of a percentage does Margot James have over Rainbow George Weiss ?
target: 18.5
VisQA: 18.500
TaPas: COUNT of 18.9

id: 580
question: What is Majority 's percentage ?
target: 13.9
VisQA: 13.900
TaPas: SUM of 13.9

id: 581
question: what is Jill Fraser 's percentage ?
target: 29.3
VisQA: 29.3
TaPas: SUM of 29.3

id: 582
question: Who has the lowest percent ?
target: Rainbow George Weiss
VisQA: 43.2
TaPas: Rainbow George Weiss

id: 583
question: Who has the highest percent ?
target: Frank Dobson
VisQA: 43.2
TaPas: Frank Dobson

id: 584
question: What percentage is Majority ?
target: 13.9
VisQA: 13.9
TaPas: 13.9

id: 585
question: what is the difference in percentage of Adrian Oliver and Frank Dobson
target: 35.1
VisQA: 35.100
TaPas: SUM of 8.1

id: 586
question: What percent does Jill Fraser have ?
target: 29.3
VisQA: 29.3
TaPas: SUM of 29.3

id: 587
question: How much more percentage does Frank Dobson have over Jill Fraser ?
target: 13.9
VisQA: 13.900
TaPas: COUNT of 43.2, 29.3

id: 588
question: Who has the most percentage points ?
target: Frank Dobson
VisQA: 43.2
TaPas: Frank Dobson