id: 569
question: How many votes did Frank Dobson get ?
target: 14857
VisQA: 14857
TaPas: SUM of 14857

id: 570
question: What is the sum of both Adrian Oliver and Margot James ' votes ?
target: 9280
VisQA: 2798
TaPas: SUM of 6482, 2798

id: 571
question: How much higher is Frank Dobson compared to Jill Fraser ?
target: 4787
VisQA: 4787
TaPas: SUM of 14857, 10070

id: 572
question: How many votes did Margot James receive ?
target: 6482
VisQA: 6482
TaPas: SUM of 6482

id: 573
question: How many more votes does Frank Dobson have in comparison to Adrian Oliver ?
target: 12059
VisQA: 12059
TaPas: SUM of 14857

id: 574
question: Who has the lowest number of votes ?
target: Rainbow George Weiss
VisQA: Rainbow George Weiss
TaPas: Rainbow George Weiss

id: 575
question: Who is least likely to win ?
target: Rainbow George Weiss
VisQA: Rainbow George Weiss
TaPas: Rainbow George Weiss

id: 576
question: How many more votes did Margot James receive compared to Rainbow George Weiss ?
target: 6330
VisQA: 6330
TaPas: SUM of 6482

id: 577
question: Who has roughly 5 votes ?
target: Rainbow George Weiss
VisQA: Rainbow George Weiss
TaPas: Frank Dobson

id: 578
question: How many votes did Jill Fraser receive ?
target: 10070
VisQA: 10070
TaPas: SUM of 10070