id: 597
question: What is the amount for Cleveland Cavaliers ?
target: 45
VisQA: 45
TaPas: SUM of 45

id: 598
question: What is the difference in points of the Indiana Pacers and x-Houston Rockets ?
target: 4
VisQA: 4
TaPas: SUM of 41, 41, 45

id: 599
question: How much more is the amount for the Detroit Pistons vs the Cleveland Cavaliers ?
target: 21
VisQA: 21
TaPas: SUM of 45

id: 600
question: What is the amount for Detroit Pistons ?
target: 66
VisQA: 66
TaPas: SUM of 66

id: 601
question: How many points did the Cleveland Cavaliers score ?
target: 45
VisQA: 45
TaPas: SUM of 45

id: 602
question: How many more points did the Detroit Pistons get over the Cleveland Cavaliers ?
target: 21
VisQA: 21
TaPas: COUNT of 45

id: 603
question: Which basketball team has the least value on the graph ?
target: y-Atlanta Hawks
VisQA: 32
TaPas: y-Atlanta Hawks

id: 604
question: Which team scored the lowest points ?
target: y-Atlanta Hawks
VisQA: y-Atlanta Hawks
TaPas: y-Atlanta Hawks, Cleveland Cavaliers

id: 605
question: What is the amount for San Antonio Spurs ?
target: 41
VisQA: 41
TaPas: SUM of 41