id: 267
question: what is the overall population at the age 60 ?
target: 10792360
VisQA: 5123399
TaPas: SUM of 5123399

id: 268
question: How large of the population is males in their 30s ?
target: 21681061
VisQA: 10205879
TaPas: SUM of 10205879

id: 269
question: what is the male population at the age 20 ?
target: 9731315
VisQA: 9731315
TaPas: 9731315

id: 270
question: What age had the most males ?
target: 35
VisQA: 35
TaPas: 35

id: 271
question: How many females are under 10 ?
target: 19380278
VisQA: 2
TaPas: COUNT of 9310714, 10069564, 1064581

id: 272
question: What is the population of males in the 90 year bracket ?
target: 336303
VisQA: 336303
TaPas: SUM of 336303

id: 273
question: which year was highest population in both male and female ?
target: 35
VisQA: 11635647
TaPas: 11635647

id: 274
question: what is the highest female populations age ?
target: 35
VisQA: 1064581
TaPas: 11635647

id: 275
question: How large is the population of females in their 20s ?
target: 18842751
VisQA: 9324244
TaPas: SUM of 9324244

id: 276
question: What age had the lowest population of females ?
target: 90
VisQA: 90
TaPas: 90

id: 277
question: How many males are over 85 ?
target: 1306660
VisQA: 19
TaPas: COUNT of 9735380, 10563233, 10237419, 11475182, 8507934, 970357, 336303

id: 278
question: What was the population of Females age 35 ?
target: 11635647
VisQA: 11635647
TaPas: 11635647

id: 279
question: What age had the lowest population of males ?
target: 90
VisQA: 90
TaPas: 90

id: 280
question: What age and gender had the highest population ?
target: 35|Female
VisQA: 35
TaPas: 35