id: 357
question: What is the total population of CA ?
target: 36756666
VisQA: 36756666
TaPas: SUM of 2704659, 4499890, 2159981, 3853788, 10604510, 8819342, 4114496

id: 358
question: How many children under 5 are there in PA ?
target: 737462
VisQA: 2
TaPas: COUNT of TX, NY, FL, PA, PA, PA, PA, PA

id: 359
question: Which area has more older population ( over 44 year ) ?
target: CA
VisQA: 679201
TaPas: CA

id: 360
question: Which state has least population ?
target: PA
VisQA: PA
TaPas: 

id: 361
question: Which state had the highest population of 25 to 44 year olds ?
target: CA
VisQA: CA
TaPas: CA

id: 362
question: Which state has more people 65 years or older , CA or TX ?
target: CA
VisQA: CA
TaPas: TX

id: 363
question: Which categoty has the lowest population in FL ?
target: 14 to 17 Years
VisQA: FL
TaPas: 

id: 364
question: How many children under 5 years old were present in Fl ?
target: 1140516
VisQA: 2
TaPas: COUNT of CA, TX, TX, NY, FL, IL

id: 365
question: Are Florida 's 25 to 44 and 45 to 64 populations equal ?
target: No
VisQA: 25 to 44 Years
TaPas: 

id: 366
question: How many more children under 5 years old did CA have compared to NY ?
target: 1496164
VisQA: 7
TaPas: SUM of Under 5 Years, Under 5 Years

id: 367
question: Which state has the highest population of 25 to 44 year olds ?
target: CA
VisQA: CA
TaPas: CA

id: 368
question: Which state has the lowest population of 65 years or older ?
target: IL
VisQA: PA
TaPas: NY, PA

id: 369
question: Does every state listed share a common age range as its most dominant population ?
target: No
VisQA: 42
TaPas: CA

id: 370
question: How many people are in California 's 25 - 44 population ?
target: 10604510
VisQA: 42
TaPas: SUM of 7017731, 4782119, 3157759

id: 371
question: How large is Texas 's under 5 population ?
target: 2027307
VisQA: 737462
TaPas: COUNT of CA, TX, FL

id: 372
question: Are there more people in California 's 65 and above , plus 5 to 13 populations than in the 45 - 64 range ?
target: No
VisQA: 4114496
TaPas: COUNT of 4499890, 10604510, 8819342, 4114496, 3277946, 1558919, 1575308, 1910571