id: 472
question: What is the name of the chart we are measuring ?
target: Aviation accidents and incidents
VisQA: 14
TaPas: 

id: 473
question: How many less deaths from 2001 to 2002 ?
target: 2727
VisQA: 13
TaPas: COUNT of 1413, 1582, 1138

id: 474
question: How many years are we tracking deaths ?
target: 14
VisQA: 14
TaPas: COUNT of 2012, 2011, 2010, 2009, 2008, 2007, 2006, 2005, 2004, 2003, 2001, 2000, 1999

id: 475
question: How many aviation deaths were there in 2001 ?
target: 4140
VisQA: 8
TaPas: SUM of 4140

id: 476
question: What was the most number of deaths in a single year ?
target: 4140
VisQA: 794
TaPas: SUM of 4140

id: 477
question: How many deaths were there in 2002 and 2003 combined ?
target: 2643
VisQA: 13
TaPas: SUM of 1230, 1413

id: 478
question: How many more deaths from 2004 until 2005 ?
target: 688
VisQA: 1459
TaPas: SUM of 

id: 479
question: Which year had the highest number of deaths ?
target: 2001
VisQA: 2001
TaPas: 2001

id: 480
question: 2011 had how many more deaths than 2012 ?
target: 34
VisQA: 0
TaPas: COUNT of 2011, 2001