id: 481
question: How many more Democratic Voters are there than Unaffiliated Voters ?
target: 1428
VisQA: 1428
TaPas: SUM of 28608, 27180

id: 482
question: What is the total number of voters ?
target: 75186
VisQA: 4
TaPas: SUM of 19258, 28608, 27180, 140

id: 483
question: How many voters are affiliated with Minor parties ?
target: 140
VisQA: 140
TaPas: SUM of 140

id: 484
question: How many Minor Party Voters are there ?
target: 140
VisQA: 140
TaPas: SUM of 140

id: 485
question: How many Democratic voters are there ?
target: 28608
VisQA: 28608
TaPas: SUM of 28608

id: 486
question: How many Democratic voters are there ?
target: 28608
VisQA: 28608
TaPas: SUM of 28608

id: 487
question: How many voters are affiliated with a party ?
target: 48006
VisQA: 140
TaPas: SUM of 28608

id: 488
question: How many more Democratic voters are there than Republican voters ?
target: 9350
VisQA: 9350
TaPas: SUM of 28608

id: 489
question: How many more Unaffiliated Voters are there than Republican Voters ?
target: 7922
VisQA: 7922
TaPas: COUNT of 28608, 27180

id: 490
question: How many voters are affiliated with a party ?
target: 48006
VisQA: 140
TaPas: SUM of 28608

id: 491
question: How many more Unaffiliated voters are there than Republican voters ?
target: 7922
VisQA: 7922
TaPas: COUNT of 28608, 27180

id: 492
question: How many voters identify as Unaffiliated ?
target: 27180
VisQA: 27180
TaPas: SUM of 27180

id: 493
question: How many more Democratic Voters are there than Republican Voters ?
target: 9350
VisQA: 9350
TaPas: SUM of 28608

id: 494
question: How many more Democratic voters are there than Minor party voters ?
target: 28468
VisQA: 28468
TaPas: SUM of 28608

id: 495
question: How many more Unaffiliated voters are there than Republican voters ?
target: 7922
VisQA: 7922
TaPas: COUNT of 28608, 27180