id: 529
question: what is the length of the perl bird category ?
target: 20
VisQA: 6.3
TaPas: SUM of 20

id: 530
question: Which bird is the shortest in length ?
target: Feudinge (Rppersbach)
VisQA: Feudinge (Rppersbach)
TaPas: 

id: 531
question: By how much bigger is the Alna category compared to the Dautphe category ?
target: 10.3
VisQA: 8.800
TaPas: COUNT of 11.5, 8.3, 8.8, 19.1

id: 532
question: what is the length of the Dill bird category ?
target: 55
VisQA: 55
TaPas: SUM of 55

id: 533
question: By how much bigger is the AAR category compared to the Lumda category ?
target: 19.7
VisQA: 19.700
TaPas: COUNT of 30

id: 534
question: How long in length is the Ohm ?
target: 59.7
VisQA: 59.7
TaPas: SUM of 59.7

id: 535
question: Which bird is the longest in length ?
target: Ohm
VisQA: Ohm
TaPas: Ohm

id: 536
question: what is the length of the weil bird
target: 46.6
VisQA: 46.6
TaPas: SUM of 46.6

id: 537
question: How much shorter in length is the Dautphe than the Dill ?
target: 46.2
VisQA: 46.200
TaPas: COUNT of 8.3

id: 538
question: What is the difference in length of the Ilse and the Gelbach ( Aubach ) ?
target: 31.3
VisQA: 31.300
TaPas: COUNT of 6.3